波台搞到次人鏈，cc台呢？

我地最少搞到次人鏈，大和解，cc台班垃圾呢

搞乜衰乜，連叫人唔好撐加泰都叫唔到